{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019318",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "정김밥"
    },
    "text": "大田広域市西区屯山北路221階149号に位置するテイクアウト及びデリバリー専門店です。 予約は30分~1時間前に予めお願いします。 団体予約は10行以上でしたら、前日か2~3時間前に予めお電話ください。 営業時間は平日07:15~19:00で、土曜日は07:15~15:00です。 毎週日曜日は休みです。 当店はライフ商店街(花商店街)1階のヒャンチョンアパートの道路側の角に位置しております。 メニューにはジョンキムパプが4,000ウォン、ムクチャムキムパプが5,000ウォン、ダイエットキムパプが4,500ウォン、イワシキムパプが5,000ウォン、熟成キムパプが4,500ウォン、ムクチャムキムパプが5,000ウォン、キムチキムパプが5,000ウォンがあります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどこにありますか？",
            "answer": "大田広域市西区屯山北路221階149号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約はどのくらい前にすればいいですか？",
            "answer": "30分~1時間前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "団体予約は何行以上の場合、どのくらい前に予約すればいいですか？",
            "answer": "10行以上の場合は、前日か2~3時間前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は07:15~19:00で、土曜日は07:15~15:00です。"
        },
        {
            "question": "店は毎週何曜日に休みですか？",
            "answer": "店は毎週日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "この店はどの商店街にありますか？",
            "answer": "この店はライフ商店街(花商店街)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはジョンキムパプ、ムクチャムキムパプ、ダイエットキムパプ、イワシキムパプ、熟成キムパプ、ムクチャムキムパプ、キムチキムパプがあります。"
        },
        {
            "question": "ジョンキムパプの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジョンキムパプは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムクチャムキムパプの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムクチャムキムパプは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダイエットキムパプの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダイエットキムパプは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イワシキムパプの値段はいくらですか？",
            "answer": "イワシキムパプは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成キムパプの値段はいくらですか？",
            "answer": "熟成キムパプは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチキムパプの値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチキムパプは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 421
    }
}